美股新手討論區

Tsla aapl 係咪入手好時機？高人指點一下

唔知喎好撚難諗

而家入佢渣番十年八年點都會升既

快 d，入多d all in

叫到咁多新手入市
就知咩時候了

低位入一半先啦

Aapl PE ratio對比以往都仲係好高

all in

唔一定買佢, 大把其他好野

現價可入

呢個問題高手都答你唔到